# Ngrok 内网穿透一键配置脚本

使用Ngrok的隧道，一键转发内网的Http/TCP端口

> PS: 由于Ngrok免费版本的限制，本脚本只能转发HTTP和TCP协议

如对脚本不放心，可使用此沙箱先测一遍再使用：https://killercoda.com/playgrounds/scenario/ubuntu

## 使用方法

```shell
wget -N --no-check-certificate https://raw.githubusercontents.com/mskku999/Ngrok-1key/master/ngrok.sh && bash ngrok.sh
```

快捷方式 `bash ngrok.sh`

## 使用说明

https://owo.misaka.rest/ngrok-script/

## 参考资料

Ngrok: https://ngrok.com/

## 防和谐仓库

GitHub: https://github.com/Misaka-blog/Ngrok-1key

BitBucket: https://bitbucket.org/misakano7545/ngrok-1key/

GitLab: https://gitlab.com/misakano7545/Ngrok-1key

## 交流群

[Telegram 群组](https://t.me/misakanetcn)

## 赞助我们

![afdian-MisakaNo.jpg](https://s2.loli.net/2021/12/25/SimocqwhVg89NQJ.jpg)

